天耀投票站職員打尖接「疑似」自己友入去投票

個職員叫張國威（同音，未必係e幾個字），係條隊是但搵幾個「疑似識得」既人入票站，打尖唔駛排，打去投訴，聽電話條友話無e件事，但全場人睇住